tsla太高,沽一沽先

出業績前1794, 出業績1643好貴

多謝大佬

業績price in左
真係沽得

係

但盤前繼續升 wor

漢語多功能字庫（破產）

盤後升咗既%計埋落盤前 所以你以為佢有升
盤前個價仲低過尋日盤後高位 根本冇升過

咁一陣間跌 係咪更加要入？

photo?

TESLA呢隻野無論牛熊兩軍都無乜信心，日日都出反手post 燈

結論係唔好玩呢隻野

應該會升一陣 跌嘅話我就1400入

我都係咁話

沽貨 定 沽空 先？？

why not both

v返啦

唔得啦

應該有排都上唔番1700

冇跟